吹下水PLZ

好開心終於有連登account
揾人同我吹下水
新手嚟，教埋我點用
謝了

新手上路
教你一樣野，包你終身受用
上連登唔好當d野係真

句句都唔真咁勁？

講既野9成9唔真

例如我

好叻吖你

我咁叻都係因為我唔上連登

咁邊個復我野咖

我細佬妹阿哥家姐，我地share ac

咁yo

咩係yo...

其實冇意思

skr d fd?

推

meaningless

推！！！

絲打英文好勁
自卑。。。

傻的嗎

假新手
傻的嗚都知

玩emoji?

無問題